等警準備好晒之後更難守更難攻

次次結果都會一樣

要人做乜鳩 講左be water

push

全面支持730港鐵大罷工！

呼籲駕駛者以行為藝術支持罷工